(波鞋撚注意)各位巴打支持吓undercover，佢地俾大陸打壓

今日FT話大陸玻璃心將UNDERCOVER波鞋下架:

早前網店已經將undercover下架:

不過喺IG出咗POST講加油：

幾條官網講買LINKS:

推

//

由於今日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
//

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw冇暫緩

(懶既直接係最底copy)

事源：
日牌Undercover支持香港！

推